What do we think of Tottenham?

SHIT

屌你老母垃撚圾熱狗